如果有人問你鐘意做咩 你會點答呀

有無人同我一樣其實唔知自己鐘意做咩

我鍾意打飛機

瞓教